屌你咁夠膽出反對通知 原本唔想出而家都要企出黎

原本我覺得今次遊行唔算對準政權
同五大訴求好似無乜關係咁
所以本身都可能唔會去 當休息下都好
但係而家黑社會寫個幾封信
班狗就含曬撚咁出反對通知書
我就真係火都黎撚埋
上街就快兩個月 差唔多次次都過幾十萬人
政府就一個訴求都唔回應
而家收到黑社會個幾封信 就秒速做野
係咪以為咁樣就可以阻到我地出黎？
屌你老母對示威者就射左百鳩幾粒催淚彈
又無預警之下開足36槍
對住黑社會就睇唔到攻擊性武器
兩條仆街軍裝狗仲夠膽死當住市民面掉頭走
而家仲要擺到明唔同黑社會割𥱊咁有雷氣
今鋪真係踩到上心口 就好似指住你塊面同你講
係同黑社會合作呀 吹咩
咁樣都唔嬲就有鬼啦
廢話唔多講 727元朗見

推

愈禁愈出， 屌你老母

咁鐘意同市民對立呀嘛
狗黑合作呀嘛
反對通知呀嘛
我就照出黎 我有集會自由
最緊要係 我係香港人 要為香港發聲

帶埋我老豆出

Pishhh

今次唔係反黑咁簡單
真真正正打壓自由 打壓人權
淨係呢兩件事都值得所有人企出黎啦

推俾所有仲諗緊出唔出嘅人睇
我幫你答埋 出黎呀屌 今次真係元朗要人